打'吾係' 有咩問題

吾係 呢個詞有咩問題?

「吾」你老母臭柒閪咩

is唔not吾,吾is 5p字,比人nun咗n次

比較少 睇呢啲😂 有趣

我剩係知"吾"解做我
乜鳩吾係
我只會解做我係
例如吾係柒頭
我會睇番做我係柒頭

古人？

彷彿不正常的事化作正常

咁人地打吾係唔係打唔係，咁都有問題？

關古人咩事啊

點解有唔係都要打吾係咁撚戇鳩啊？係唔識字定手殘？

認同